大家整過啲咩奇怪料理

我細個好鍾意食雞皮
成日攞雞頸塊皮
然後塞啲飯入去當壽司食
可惜一隻雞得一個頸
如果唔係依家已經食死我
依家已經好耐冇食過雞皮

推

煎香蕉
認真唔錯

燒雞皮好撚正

好似都幾常見

細過貪玩
煎到佢有小小焦

焦糖面正

紅燒三文魚 蝦膏照燒雞

唔係我
十鳩幾年前仲讀緊小學啲聯歡會
有人煮朱古力炒蛋
冇人食過

香蕉魚湯
食譜：

腐乳意粉